{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置となります。 予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 バーベキューを楽しむことができる特典も提供されます。 バーベキューは個別テラスで利用でき、利用時間と追加料金があります。 IPTVとWiFiが利用でき、屋外プールで無料で利用できます。 ペンション内には売店があり、駐車も可能です。 周辺の観光地には、国立新仏山滝自然休養林、パレソ滝、アンブルサン滝があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる特典も提供されます。バーベキューは個別テラスで利用でき、利用時間と追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、屋外プールも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には、国立新仏山滝自然休養林、パレソ滝、アンブルサン滝があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 395
    }
}